# Hari 2 - Berlatih PHP String dan Array
 
Tugas untuk materi PHP bagian pertama terdiri dari dua topik yaitu: string dan array. Soal-soal pada tiap topik tugas ditulis dalam tag komentar di masing-masing file.
